美股忽然急插1000點

幾個鐘前仲升緊300幾點，依家變左-730點，星期一港股又插過

係咪入貨機會

熊市講入貨機會lol除非中央真係推N萬億刺激方案，否則唔會有升幅

全世界經濟停頓 呢次係嚴重過2008年好多

美指 同 恆指無關
今日入左貨既人 唔駛太膽心 星期一一定大升

一陣d老屎忽又衝出黎話，08年嚴重好撚多。就好似d癈老成日講，阿叔當年我咩野大風浪未見過，你都未見過大蛇痾尿。

我成日同身邊d人講，今次場戲重未到戲肉。

你睇完trump 個記招同Boris Johnson 岩岩announce shut down all bar pub restaurant gym theatre etc etc

都好難有信心

琴日倒升係因為油大升20%, 今日大跌返15%即插.

感覺武漢肺炎己經同美股無必關係.

點至係戲肉

我覺得當歐美疫情一減退，佢地就會開始搵原兇追討賠償，嗰陣就係戲肉。

以為你有咩大見解

可以有咩野大見解？國際政治咁複雜，又咁多分水嶺，我覺得無謂做推理。我只係知依家未係入市嘅好時機。

萬億夠唔夠，千萬億可能好D

嘩搞乜油穿20

係 完全跟住油價走

margin 佬要賣油補倉

油價幾時會升？

幾時穿20 屌你搞到我即刻去左開期貨睇下 諗住入貨

唔做野又冇信心
果斷做野又冇信心

你真係睇埋佢press con Q & A 就知
NYC d 醫護都冇口罩

病毒測試冇

英國政府出糧比人後個赤字高到
最重要係
冇口罩落去
呢個情況係沒完沒了
唔係話係關晒D 餐廳就傳唔開

你咪推緊理

點解星期五港女仲可以升1000點

其實都算推理嘅，不過只係好粗糙/表面嘅推理。好detail嘅版本我搞唔掂，例如當歐美向中共追責任，中共會用點嘅籍口去推，之後會引發幾大嘅問題，真心難預計。

我原本預美國大選後，美股就會free fall，點知武漢肺炎提早引發左美股爆破。依家trump 應該無辦法再穩定返股市，所以我都係靜觀其變先。

咁樣星期一先可以跌返2k
先苦後甜既道理黎

可能大户沽貨平倉，但係so far 都見唔到有靚d 嘅報復式反彈

trump 會出一萬億plan ,睇黎會又上又落

估計年尾岀新制度

下半年全球d大公司破產潮就到

最少四個共和黨參議員未公布疫情之前他們賣晒啲股票，未爆出黎姐，小心睇路

岩啦 呢排拜山 化寶盡下孝心

其實想入熊 但驚港女on99咁 最後冇入

埋單插900百幾點 驚春咩

各位點睇金價

引牛陷阱

嗱
唔好咁老定
大嗱嗱成個weekend響到
隨時deal好
油價響星期一開市前就掃掂
琴日沽都唔敢大注
一係就完全cash等出左邊先再落注

死5000萬人

其實肺炎未爆到頂，尤其是歐美啱啱先停轉，黎緊全世界大量公司頂唔住執笠先係戲肉
有機會全世界資金鏈斷，都唔知點救

港女根本on9
新年開市跌完兩日就比國家隊頂返上2萬8
完全唔跟市場

上幾個禮貌五都係好似你咁諗
咪又係插爆

禮貌五太有禮貌次次升我屌

恒指

我唔係話星期一唔會跌
如果真係好似你講咁樣去做trade
我祝你好運

過夜=賭大細 呢樣係好贊同
幾個月前邊諗到日日幾百點 甚至千點上落

-9百點了

早兩個星期大把師奶話入滙豐撈底
你自己諗

大量公司倒閉
打工仔失業
師奶股神輸到喊就差唔多時候

關鍵係底會係08定係03邊個位，有啲股票已經落03位
唔單止08，今次似乎嚴重過03（唔計樓市）

咁的而且確依家未到08咁
但黎緊我都覺得有機會
分分鐘仲勁